Marvel堅持《黑寡婦》必須在戲院優先上映, 不能在網絡首播

迪士尼曾考慮《黑寡婦》在戲院和網絡同步播放. (好似《神奇女俠1984》咁)
但Marvel電影主席Kevin Feige強烈反對, 堅持《黑寡婦》必須在戲院優先上映, 絕不能在戲院和網絡同步播放.

There have been frequent rumors that “Black Widow” may keep its May release date and take a route similar to “Raya and the Last Dragon,” meaning it would premiere simultaneously in theaters and on Disney Plus for a premium price. On Disney’s quarterly earnings call on Thursday, Disney CEO Bob Chapek debunked that theory and stressed that the studio is “still intending [‘Black Widow’] to be a theatrical release.”

According to insiders, that’s partially because Marvel Studios chief Kevin Feige, the lead architect behind the meticulously constructed Marvel Cinematic Universe, was opposed to a hybrid rollout. Having produced many of the studio’s highest-grossing movies, including “Avengers: Infinity War” and “Avengers: Endgame,” Feige’s opinion certainly carries considerable weight at Disney. But that doesn’t mean the powers that be can’t eventually convince Feige to change his mind — or overrule him completely.

Sources suggest Disney has three to four weeks before having to make a decision about “Black Widow” and Universal has slightly more time for “F9” because it’s not expected to debut until three weeks after the Marvel film. “Black Widow,” in particular, represents its own set of complications because of the interconnected nature of the Marvel Cinematic Universe, which now spans both feature films meant for theatrical distribution, and limited and ongoing TV series created for Disney Plus. Bumping “Black Widow” means that “Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings” (July 9) and “Eternals” (Nov. 5) would almost certainly be shuffled around as well. It could also throw Marvel’s carefully planned roll-out of its Disney Plus shows into disarray as well — after “The Falcon and the Winter Solider” in March, at least four other titles are set to premiere on the streamer this year.

(但如果《黑寡婦》維持在戲院優先上映, 就必須延期上映, 因為美國疫情未過.)

點解黑寡婦唔搵黑鬼婆做？
netflix係咪種族主義者？

最後都係大把人入場睇

我第一個唔會入場睇班偽善演員

marvel 演員政治立場一早表現哂出黎
但都對票房無咩影響

好慘，等到戲院執都未必有得睇

美國而家大派疫苗
疫情有望係下半年大幅放緩

可能套野請請下係話Scarlett原來係變性人呢

冇 captain 冇 iron man
黑豹又死鳩埋
又奶共奶到閪咁
好難講

娜塔莎被捕，押送回美國，隨後在復仇者
聯盟成員的幫助下脫逃……
羅斯收到信息，爆炸廢墟中有⼀名倖存者，正是那名模仿⼤師，要求不惜⼀切代
價將其救活。 同時還發現德雷克夫⼿上的
洗腦⾎清以及阿列克謝的⾎液樣本……